\chapter*{Заключение}
\addcontentsline{toc}{chapter}{Заключение}

В данной работе рассмотрена модель временных рядов авторегрессии с искажением типа классификация. В ходе компьютерного моделирования получены примеры таких временных рядов и графически установлена связь между количеством интервалов классификации и порядокм авторегрессии и идентифицируемостью исходного ряда $ \{x_{t}\} $. Визуальный анализ показывает, чем больше интервалов классификации имеется, тем проще восстанавливается график исходного ряда.
